### Урок 3. Процедуры и порождаемые ими вычислительные процессы.

Рассматриваются процессы, порождаемые рекуррентными процедурами - линейная рекурсия, древовидная рекурсия, хвостовая рекурсия.
Обсуждается связь хвостовой рекурсии и циклов в императивном программировании.

Видео: https://youtu.be/we-DcIjiE3s